[世界大事] 查馬克有新球會招攬！！！

自從在卡迪夫城的短期合約完結後，前阿仙奴前鋒查馬克一直未有班落，但根據外國傳媒報導，查馬克即將加盟新球會。但可惜的是，重返頂級聯賽的目標幾近成泡影。

現年33歲的查馬克，上年十月，英冠球隊卡迪夫城開出短期合約予查馬克，亦有兩次的後備上陣紀錄。只是表現似乎得不到領隊禾洛克的歡心，上年年尾後就沒再續約。不過，好消息即將來臨，據報一支意乙球會及卡塔爾聯賽也希望得到查馬克的加盟。

據報，意乙球會維琴察是其中一支招攬查馬克的球會，而相對於卡塔爾聯賽，一直未有班落的查馬克似乎較心儀此球會，最快下星期將簽約並正式加盟。 查馬克更是有去看維琴察對阿斯科利的賽事，雙方踢成一比一。這支東北部球隊現時排在聯賽榜第十七位，只是距離降班區域三分，並已五場不勝。大家可以明白，為何維琴察會希望得到他了吧！

雖然重返頂級聯賽遙遙無期，但也希望這位法國出生的摩洛哥前鋒能加把勁！

咁玉樹臨風都冇班落

意乙

邊撚個呢

仲有無頭髮

仲兜貓過賓特拿

有!一定有!

勁！！！

牙賓嗰隊歐洲王者黎

又一個比雲加開出既空頭支票所害既阿迷死忠

比個負心既第一風扇踢走

阿狗都做唔到

仲未退休

最on9係果陣雲爺爺死都要打單箭
場場風扇一比人mark就老鼠拉龜

意大利我玩哂

躝啦

下季升班

查馬克係我top5最鍾意既球員，一定十卜

😂🤘

甘禾呢

不了，淨係鍾意踢過阿狗既球員

同賓特拿黎個雙箭頭啦

巧失望